執屋重要性

梁柏添、龔志遠案發時沒有戴口罩。梁柏添當晚 10 時 40 分經沙田港鐵站離開，於去年 7 月 25 日，於警署內在律師陪同下被捕。龔志遠於去年 8 月 19 日，在港鐵美孚站被捕，被搜出案發時的衣物，及案發當日用作乘搭港鐵的八達通。李姓中五學生則於去年 9 月 16 日葵涌住所被捕，同樣被搜出案發衣物及八達通

有冇狗咬都好執屋好緊要

唔好以為自己時運高

黑警死全家

神獸同魔法師即刻走唔好再等

唔太明啲人點諗
呢樣嘢講咗好耐

不過佢地無戴口罩點都入硬

手足

講咗唔好用八達通啦